漁護署情人節巡查郊野公園發現違例露營 向違反限聚令人士發出定額罰款通知書

政府部門因應疫情而暫時關閉郊野公園燒烤及露營地點，不過仍有不少市民在假期會選擇遠離市區到郊區露營。漁農自然護理署轄下FB專頁「郊野公園教育活動計劃」日前就撰文提醒市民不要在郊野公園露營，透露情人節當日巡查郊野公園期間向24名違例露營人士採取執法行動。

郊野公園教育活動計劃」在2月14日情人節當晚出POST，提醒市民目前郊野公園燒烤及露營地點繼續暫停開放。漁護署工作人員在情人節當日巡查郊野公園，向24名違例露營人士採取執法行動，包括向當中13名違反限聚令人士發出定額罰款通知書。

咁L 陰濕

應該夜晚做至好，順便照田雞

又搶錢

阻人扑嘢正仆街

可能重要搵d無結婚無拍拖既同事去捉人，一定好落力

做得好
我無得扑野
其他人都唔可以有

都幾撚狗